{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 해변의왈츠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション以外のペット同伴の場合には、入室を拒否され、これによる払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約された客室はバーベキュー場が利用可能で、バーベキューは午後6時から9時まで利用できます。 バーベキューをするには、炭とグリルの使用料を支払う必要があります。 さらに貝類や海産物を注文する場合は、炭の追加料金が発生します。 ペンションには個別バルコニーと共用バーベキュー場が利用でき、基本的な調味料常備薬も提供されます。 駐車が可能で海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴の場合には、入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動を控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "予約された客室はバーベキュー場が利用可能で、バーベキューは午後6時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをするには、炭とグリルの使用料を支払う必要があります。さらに貝類や海産物を注文する場合は、炭の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バルコニーと共用バーベキュー場が利用でき、基本的な調味料常備薬も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 750
    }
}